經濟日報消息: 中共對香港立場絕不軟化, 不會撤換中聯辦主任王志民

路透社今天報道稱，香港中聯辦可能出現人事變動，涉及主任王志民。中方消息人士向本報表示，傳聞不確。

至於北京會否調整策略？消息人士表示，中方當然會因應今次選舉做檢討，包括對未來立法
會和特首選舉的影響，但肯定不會因今次區選的結果而取態變軟。因為中方認為，今次反修例引發的風波，是一場維護與破壞一國兩制的鬥爭，也涉及外部勢力的介入。在北京眼中，泛民奪取區議會議席，只是第一步，下一步就是２０２０年立法會選舉，然後２０２１年選委會選舉，最後是２０２２年的特首選舉。

對於有傳北京或重新考慮特首林鄭月娥的去留，消息人士表示，國家主席習近平本月初刻意
高調在上海接見林鄭，表明中央對她高度信任，對其工作充分肯定；習近平此舉，就是要粉碎換人的傳言，中央的定調是經過深思熟慮，不可能在不足一個月內改變。

亦有人提及，一旦林鄭中途下台要補選，現時選委會區議會界別的１１７票，是否要改選換
人？答案是不用的，因為基本法附件一表明，選委會任期是５年。曾蔭權２００５年參加特首補選接替董建華時，也是由原本選出董建華的選委會選出。《香港經濟日報》（ｚｚ）

所以大家或者唔駛驚曾鈺成....

曾鈺成既橋, 中共應該一條都唔會用....

重點 絕不軟化

咪撚聽老油條曾鈺成口花花講嘢

共狗:
要硬, 就死都要硬!
後果自負!

當大家都諗到區選完左運動會下行既時候
完全忘記左中共最唔缺既就係火水

望都唔望佢換 就係因為咁嘅局勢先成就到香港人反抗嘅心

推

中共越撥火水, 美國介入既藉口就越多

用老鼠曾d橋
我地收左皮都唔知咩事

林鄭昨日道歉, 今日變成不道歉

可能都係中共聖旨

人權法嘅威力未顯示出黎
咀炮會繼續強硬

唔好跪，千祈唔好跪

繼續火水救火

中共始終驚美國

Trump都講左：要不是美國出手，香港早被解放軍屠城

最衰你唔硬

英國脫完歐之後一齊黎玩

所以駛乜咁心急驚運動完
黎梗仲有大把議題會點著香港人
國歌法，大愚，popo加薪逐件上

休息夠啦大家

又吹風ZZZ
Anyway唔覺得溫和派會成功到

團火在心
燃料就不缺

提返你唔好用中共terms“下行”，用就用“衰落”/“衰退”

是撚但啦你一係就殺哂香港人，唔係實同你玩到抵

永遠扭左軚

性無能果啲通常都係咁講 硬架喇硬架喇 比啲時間！

真正嘅攬炒

老鼠曾邊緣化左好耐

如果係江胡時期，一定會用你

但我唔認為小熊維尼有呢種政治智慧囉

佢唔跪都好 嚟緊2年幾唔使再施政
咩都推唔到

繼續強硬 一齊攬炒

國務院港澳辦主任張曉明在接受新浪網訪問中，炮轟王志民和譚鐵牛等人，稱他們就是中聯辦的毒瘤。

張曉明談到：「如果你作為港澳辦主任，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷前進，你就是單位領導，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，香港中聯辦有太多幹部同志他們工作都是以我為主，西環經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是港澳辦的領導。」

張曉明：「在中聯辦王志民常常痛罵一些年輕幹部，這在正常不過了，不過也有同志被激怒的時候，記得在七月廿一日暴徒把國徽塗污的時候，王志民在直播上看得很不自在，回到辦公室用水瓶怒砸一位才入黨的同志，當時很多幹部都已經無法容忍王志民的所作所為，在加上那些常被他欺辱的同志無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了王志民，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的盧新寧更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時譚鐵牛、楊建平這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」
張曉明：「當發生那件事情後，王志民的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在剛過去的區議會選舉王志民正是用這根鐵棍報復了盧新寧，反對派壓倒性大勝的貼票結束後，團隊來到會議室，盧新寧諷刺性說道：『香港中聯辦主任，明天我們就要回家了。』」

「譚鐵牛臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出會議室，這不像譚鐵牛的性格，果然在譚鐵牛再次回到會議室的時候手裡握著一根木棍，在盧新寧毫無防備的情況一棍打下，盧新寧挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是譚鐵牛，不等盧新寧起身，譚鐵牛又是一頓亂棍爆打，盧新寧在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的王志民可不會放過這樣的機會不斷說道：『王志民，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「王志民的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去盧新寧就昏死了過去，打的興起的譚鐵牛怒了，朝著王志民吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』王志民也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』譚鐵牛沒有在回應王志民什麼，如果王志民手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的外交部駐港特派員嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

noted with thanks

今日有網上傳聞引述港澳辦主任話中聯辦高層發生打鬥，有關內容完全捏造，非常無聊。

時日曷喪，予及汝皆亡！

預咗搞N年，等睇支爆
本來都半信半疑，而家就要搞到佢爆

每次路透社爆料 佢即時回應+走相反路線

江胡時代揀煲呔唔揀佢可能係驚佢太左，今日維尼唔揀佢就係相反嫌佢唔夠左，時也命也，我覺得佢真係而家唯一有可能圓滑處理到既人選黎

天滅中共！全黨死清光！

根本就係當事人驚畀人燉冬菇
特登放料畀路透社或其他外地媒體 自保

一係左到盡 叫林鄭連任 順便睇下班商人奶閪投票

從來唔怕運動會完，區選大勝授權往後的抗爭，中共一錯到底與主流民意對抗，party 點會完？

維尼係左中嘅極左嚟
受毛澤東思想嚴重影響
你要佢跪低和平解決事件
除非下屆主席換人
或者黨內極高層一致要求佢跪
否則無可能

等美帝做下嘢先

條友咁廢留係到就岩

一陣換個勁野落黎就仆街

維尼先係攬炒之神

休息夠未？ 1128民主法案感恩集會 出嚟

多謝共產黨繼續煽火

無錯，之前林鄭都係啦

唔撤換
被消失啫

唔知係連登仔失憶定年紀太細
老鼠曾被勸退無得選特首都只不過係2年前嘅事
支共寧願捧777都唔捧佢，都已經好明顯證明佢無晒地位啦

好呀，來吧

唔係2012比689搞咩 之後佢都唔敢再提選特首

太老，驚佢連唔到任又要換人

唔撚洗你施捨
搞美帝打撚死你老共好過

咁咪出解放軍囉
唔係侵侵唔比你就唔出呀

777嗰次佢有放過風想選
支共講到明唔支持 嫌佢唔夠紅

太”中間”

不要換 找多點垃圾多管香港 支持

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

支共放風就係想我地亂估任何野 , 大家唔好俾支共SPIN左去第二度
所有人事改動都唔可以解決問題, 只可以從根本制度上改變

五大訴求 缺一不可 解散警隊 刻不容緩

Push

，

幾驚你縮

有陣時都唔明中共諗咩
我敢講之前香港人真係無咁大渴求話普選
但依家林鄭一日仲坐係度
每次巿民表達完意見後都得唔到回應
就一日證明左俾巿民知無普選你講咩訴求都係廢話

從政中者爭取議席有咩唔岩
講到好似犯法咁

所以一早講左抗爭起碼要去到2022林鄭落台先有機會有起色 差則去到2047等被屠殺集中營

黎緊兩年遊行集會重要

立法會選舉重要

任何方法重要

寧左勿右

睇黎亡共必港

仆街
唔會改選選委會
咁林鄭你同我做到22年先好落台
容不易選委會選舉之前幾個月落台
搞到選特首少144票

美國貿易戰對中國立場絕不軟化

好彩 佢有啲似不被重用時既司馬懿

老狐狸變Condom曾

可唔可以叫路透社傳下，中央堅決不會徹查梁振英貪污一案？？

佢都叫唔夠紅 人地70年代hku first hon 本身大把世界，後來因為理念去左派中學教書....絕對唔係689 777 呢d 牆頭草
中共唔係嫌佢唔夠紅，係嫌佢太醒，驚控制唔到佢啫

簽左或生效左先感恩啦

真，佢係醒既話當年就揀薯片而唔係777
根本佢就係一條on 9

所以光復香港 仲有好遠路

老鼠成 江派既人 曱近平點會用佢

香港對中共立場絕不軟化

登記選民備戰立法會
登記唔洗錢，何樂而不為

[香港立法會選舉備戰] 學習美國民主黨如何為2020年總統大選總動員

習: 咁難得搵到班智力低於我……

其實香港無人在乎

黎緊立會真係極重要

是撚但啦
無人想知呀

唔係講根正苗紅嗰種紅，係講立場
佢成日都同中央口徑不一，唔甘願做純粹傀儡

亡國昏君雜種

話會軟化嗰啲都傻嘅，甴近平係咩人唔係唔知下話？不過千祈唔好跪，我就睇下美國點整你

憂鬱的志民

冇撚所謂啦 有你地先可以繼續用火水救火

習狗最撚柒係想硬又硬唔晒
唔湯唔水咁

做得好

其實好在
佢咁撚奸
一定好多香港人中伏

其實比佢地陰死左都唔知咩事，仲會和勇互屌話大家累事。

賭徒

老實 我覺得嫌老鼠曾叻過頭 從來維尼只係要yes men
沒有任何個人意志既特首 689 就係衰個人色彩太重
比老鼠做到 維尼小熊分分鐘比佢陰左都唔知咩事

丨